HKBN BB100下年4月完約，請出招

仆街見我舊客就加到$208一個月，搵鬼續咩

識個朋友可以幫手
Tg: pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費